🇳🇬 吊你個西！義和碑第一場英超踢足就攞MOTM !

勁能到

未來世一

有邊球關事牙

正想講

力架b幸運石

勁過美斯

夏殺係世三 義和碑會係世幾？🤥

垃圾

淨係睇精華就收嗲啦

型能到

精華都無睇

又冇咁誇張，勁過沙拿姐

想剪佢個頭

屌 牙豬牙狗都勁過條垃圾啦 一季貨仔

盲反今季輸到一敗塗地

2&b

沙拿都有人吹奏
但係2&b就咁多人反

好似靚仔左咁

2&b>沙拿

咩事牙瀨屎蓋

義世三

明明論樣貌論腳法都完勝沙拿

樣貌就....

尋晚剩係睇左三十分鐘 唔知佢做過d咩黎好老實

可能太夜開波暗暗地睇唔到

早兩年未踢足過90分鐘？

英超第一

幫愛SIR含撚

有品味

駁唔到

多左自信

型過個矮仔啦

今季牙

開季咁耐先第一場踢足

點睇你吹奏死左既文尼？

愛sir慢熱

歐聯出得啦

我覺得佢今季廢左，決定差左獨食左

贊仔都好屈

世一

牙蘇都比佢燈死左

波底離奇地好左好多
發生咩事

踢返最擅長既位

後備？

唔明點解仲會有人反2&b

刀幾撚醜樣

香川清好波！

你bad taste

cls 2&b不嬲波底好
上年係迷惘唔知要做咩咋 個個當佢廢

美斯c朗之後
就係2&b同忍者龜既時代

2&b有出頭天
好滾動

之前雲加唔識用佢

識波！

ching上季都有反iwobi

只係iwobi未遇到伯樂

愛SIR

真

黑世一

竟然唔係ozil

爺爺只係一條食老本既契弟

最佳位置

咪陰d陰d反雲啦=.=

英足總唔係淨係睇精華

呢個應該英國電視台講波佬揀左佢
應該唔係英足總

2&b磨多季 應該夠料踢皇巴拜